（求救）唔見左陪我一生既公仔

請問有冇人係香港國際機場（10號行李帶至B接機大堂出口），晚上8點至8點45分執到一個比卡超環保袋，入面有兩隻比卡超公仔同一條綠色毛巾？？

其中一隻比卡超由我五歲開始陪我，條毛巾由我出世到依加

佢地對我重要😭😭我心真係好痛，每晚都訓唔到.....
已經聯絡左lost n found, 每日都打過去問，但係都冇
搵得返佢地我真係乜都得

重酬！！！
跪求
跪求
跪求
大家有消息請留言或者dm我！！🙇🙇

隻公仔好撚污糟

污糟到咁我諗俾人當咗係垃圾架喇

慘

希望你搵得返

無啦，機場好多小偷搵食
飛去日本買過新啦

比卡超已回歸野外了

唔好咁講佢啦

但係成個袋冇左...

幫你推

推

唔係同一隻呀嘛

我都希望佢係開心咁生活緊

係時侯要成長 放低以前

希望你揾得番！

搵火箭兵團

咁重要就唔好拎出街啦

係時候斷捨離，無話無左邊個唔得
你大啲就會明

比卡超話你大個喇，唔可以再日日陪住你

諗返之前喺 facebook 見到奇異種子個 post，都係講咁上下嘅嘢

幫推

help push

我細個個枕頭仲係度
希望你搵得返

比比鳥仲等緊小智架

Sor我笑左但希望你可以早日搵到佢...
我都有隻野陪足我廿幾年，如果唔見左真係會少梗忽肉咁

我會努力

"放低喇"講就易吖

我好記得South Park有集叫"1%"
Cartman 俾人蝦然後借啲公仔代聲咁發洩
突然啲公仔一隻一隻咁被謀殺
結果其實係佢借其中一隻代聲去"殺"其他公仔咁話叫佢grow up
最後就為咗grow up就親手用左輪射"死"最後一隻
Kyle臨尾仲補刀話
"we told him to grow up so he got rid of his stuffed animals."

我建議大家去睇下, 因為要踏入新嘅階段同成長係無可避免嘅事, 考慮到Cartman本身精神上係好有問題, in retrospect呢個approach令呢集算係S15整體上較凸出同有意義

Also 樓主 good luck 啦可, I push

真係好難

我真係喊左出嚟，我會加油

多謝你

推，希望你搵得返佢哋

樓主你真係可愛

我執左

我仲要一次冇左三樣，係我一生既遺憾...

無咗個公仔就喊 無咗老豆老母咁點

係堆田區

佢去左進化你買隻雷超

佢已經死咗 比啲壓垃圾機壓到扁晒

圖？

我索一索你條毛巾，聞到成陣臭汗味

move on啦 將軍澳咁大你點搵？

Push

大個仔啦隻公仔都明白嘅

樓主幾多歲

好慘

我都明白有人會唔理解，始終每個人重視既嘢都唔同。公仔就對我而言就好似屋企人咁，係我唔開心，喊到七彩都有佢地陪我。尤其係佢地，幼稚園、小學、中學、大學都有佢地係身邊。相信失去雙親個種痛係更難受，但係失去佢地亦真係心如刀割般既心痛

依個幾好笑

你搵左失物認領未 希望你搵得番

大個女唔係代表唔會失去重要嘅野 而係就算失去咗都會放得低加油

搵過，但係都搵唔到

推， 希望樓主搵得返

改左名叫皮卡丘

個袋你寄艙？有無問過行李帶中間航空公司行李個counter。

几再見啦老友記

我都明樓主咩感受
我老婆都有隻毛公仔幾歲陪到佢大。
如果隻公仔有咩冬瓜豆腐，斬人都似。
我老婆係會幫隻公仔買衫

冇左隻一生既公仔一定好難過，或者你當佢竉物咁唸，佢限期到左要去第二個世界

利申：有隻21年既公仔所以好明白你

直接問機場職員唔係仲好咩

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

所以呢啲「貴重」野千祈唔好拎出街

問清潔工人

真

太污糟 掉咗

我明你感受
我都會帶去旅行因爲會訓唔到
希望你揾得返